Poly學生過學生生活

律師係法律上嘅建議，比起而家離開poly比人拉， 法律上係poly入面並非冇犯罪，喺入面嘅人可以road機拍自己 U life生活有幾平靜 ，睇書睇電視點都好。 之後如果強行俾人拉咗，呢啲都會係辯方證據。